（新界jj）就算取消中英聯合聲明，中共都係要撤出新界！

九十九年租借期完，依新界拓展專條歸還台灣唔該

九龍 香港歸英國

因為中華民國先係清朝繼承（清帝退位召書）

而新界拓展專條在台北

Sorry 打錯字 自膠

咁就要支持下蔡英文喇

歸還大清
國民政府接收清朝
歸還國民政府

界限街以南歸英國

新界歸台灣

中間果d點算

係阿 所以香港九龍歸左英都唔洗驚

界限街以北咪新界

界限街以北都係計入去展拓新界專條

果陣都未有中華人民共和國

一定唔會發生囉, 中國點樣都唔會還返九龍跟香港島俾英國佬, 一係就開戰, 但我又唔覺得英國跟中國單對單有機會贏, 而且英國佬唔會為香港付出實質代價, 口講就無敵

中共：什麼是法律？

界限街以南以及離島
歸還予英國

界限街以北
歸還予中華民國，並永久租借予英國

可以咁

然後港九新界台灣有 free movement treaty

唔係唔支持香港脫離PRC
但道統計台灣中華民國已非1927年前繼承滿清既五色旗中華民國

咁我地要反明復清了

北洋政府北伐已經滅左啦，但ROC未滅

ROC未滅 護照簽證國仲多過PRC

所以真正邦交 直接睇幾多免簽吧

香港九龍歸英

香港一點也不能少

香港島，九龍是割讓。不用還

直接比番英國 唔比就國際法庭見

TAIWAN NO.1

中共不嬲係非法政權

反共復民

我冇嘢講

一直都係 中共本護照咪得第三世界認囉

到時是但一邊會放棄

台灣放棄機會較大

台灣問英國收租，可以要永交一蚊joe

如果係真，之前有人ff 嘅民國區旗可能會掛滿 新界同 九龍界限街以北

睇台灣肯唔肯租比英國

界限街以南龍獅旗

界限街以北歸台
界限街以南歸英

直接變特區或者送比英國

無特區
係台灣香港市

唔得 香港應該獨立自治 唔應該在二級行政位置

但軍事方面要台美支援

唔還都還咗啦